食a酸77 日，但仲爆緊暗瘡

我食左a 酸77 日，但仲爆緊10幾粒暗瘡
有啲仲要係又腫又痛嘅石頭瘡

好痛苦都食左2個半月啦
但同未食前差唔多
我咁樣算正常嗎？
我見好多人食左2個幾月都有好大改善，但我就冇
點解？

我45kg
頭2星期食20mg
之後一直食30mg 直至5日前
5日前覆診，醫生話我進度慢，所以加劑量比我
依家食緊40mg

想問下你地食過a酸的，有冇好似我咁，仲爆緊？

我第三個月仲爆緊

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

請問你係食邊隻牌子？

O牌
有影響？

我食左三個月 完全冇再生過 我食30mg 冇爆發期 愈出愈少油 愈少瘡
你係咪搽錯護膚品？

我都係O牌20mg 一日
食緊第4星期喇
開頭一日爆廿幾粒 宜家爆緊四五粒喇
但塊臉好乾 嘴角裂裂地

聽人講好似正廠會效果好d

77日好少咋, 食多幾個月啦後生床
我食左半年都照爆
不過第8個月就完全好番哂

我都係 keep住生幾粒
搞到塊面keep住有十幾粒 未停過

我個醫生話正廠同副廠冇分別
R牌又太貴 所以我揀o牌咋

ching 戒J啦
戒J先係唯一出路
唔戒食幾多A酸都沒用

我係絲打喎

其實訓得早,禁食垃圾,你暗瘡自然好

係咪醫生冇開消炎俾你 所以爆發期
你可以問下佢可唔可以開俾你
印象中我食咗一個至個半月消炎
A酸10 20 30咁上但效果唔明顯 仲會生
一上40即刻好大好轉 加努力介口
我女仔48kg
成個療程差不多一年 停咗藥半年有多
而家最多間中生暗粒 冇特別介口
未食皮膚油性 食緊變乾 而家中性
加油 出到黎個效果係好值

一開始我醫生已經開埋抗生素比我
我連埋一齊食左70幾日
唔知咁樣有冇影響.......
希望好似你咁講40mg 改善大啲啦

Mk陳？

Yes

45kg 食40MG 好重份量下WO~
咁你每日 有無搽咩野之類
洗面果啲~

我每日都係搽保濕精華、面霜
cetaphil 洗面
冇搽美白、peeling個啲
冇搽暗瘡藥，因為醫生話食緊a酸唔好再搽

我自己 食20mg 最多搽唇膏
保濕都無搽過
你唔搽會唔會乾到痛
如果正係甩小小皮
就唔好搽保濕試下

我都食咗2個半月 仲係會爆兩三粒
60kg 食緊20mg一日打算食一年
已經食緊第二次
唔知係咪第一次食唔夠體重x120所以復發
應該食多一兩個月就會穩定

當初點解你唔食夠120？
你係幾耐之後復發？

醫生叫我可以停藥
大約一年

所以咁樣食要重頭食過?????
唔係補返未食夠既濟量~?

要重頭食過 隔太耐 一兩日就可以補返